仆街，家姐個30歲無業男友準備入贅。。點算

你老味條仆街
三十歲人冇正職 得閒做下私人補習
話要結婚搬入黎住 草夠一百萬首期先走
日撚日對住條柒頭真係搞唔掂 有冇方法阻止

人生贏家

攞對拖鞋裝住啲飯畀佢

佢面皮幾尺厚

人無恥則無敵

老豆老母表明唔會反對

可能真係冇

男女平等？

無時無刻chur住佢幾時儲夠錢
煩到佢死

逐個擊破,向你老豆,老母,家姐闡述利弊,再一同反對佢入贅囉。
再唔係就係你自己搬走

大膽估計最少要5年

同意 岩先已同老母傾過
冇用

衣幾日試下 刺激下老豆

條撚樣冧掂咗你老豆老母
你趕佢走好有難度

關你撚事咩柒碌
爸爸媽媽你家姐都未出聲
洗撚驚你? 屌到你家姐大肚 你咪又係要叫我一聲姐夫
你咪又係痴屋企 咁撚把炮自己搬出去囉

你又啱喎

其實老母只覺得佢 唔煙唔酒 唔係爛仔 咪算囉
個女又唔係十八 廿二

搬出去住係唯一方法

好過你條毒撚剩係識上連登

佢一個月賺幾多先， 私人補習都可以搵唔少錢

目測一皮頂晒龍 一星期都上黎幾廿次係度打等

同你老母講
邊有女人做到咁賤要貼錢送大床

agger 但老母講過 唔想反對 第日 個女嫁唔出 怨佢怨一世

會唔會條友本身老豆老母有層樓
又唔使佢養呀

冇 係屋企 仲要做大佬 有幾個細佬妹
講真唔知佢老豆老母點諗

咁又真係少咗啲 你家姐應該搵多過佢？
但係你同佢相處最緊要佢份人夠隨和啫， 如果佢串串供先難頂

我家姐30k up
佢都隨和既 但我家姐成日為佢fight

你家姐暗瘡肥婆？

老豆反對既機會應該較大
但好多時啲老豆老母怕太反對條仔會飛你家姐
始於蝕底既都係你家姐

另外,你都可以扮同家姐男友FD,
叫佢上進啲,或退而求其次搵個工廈住囉

盲腸

正常外型

老豆表面冇乜所謂 但預計到 第日實好多衝突
30歲都接受到自己冇正職 真係睇落好難勸 性格仲有啲怪 唔知可以點講

屈佢出軌

嫁唔出事大

咁內分泌正唔正常

如果佢個人算正正常常，點解你又咁撚介意呢?

如果佢地結左婚 搬出去 就真係唔關我事 但搬入黎 霸住唔知幾多年事大
一個陌生人搬入黎咁款 平日時不時見下都算 日日起居飲食一齊

寧願佢嫁唔出都好過嫁錯郎啦
家陣袋住先咩

樓又唔係你既，你父母又唔反對，唔滿意咪自己搬出去

你家姐搵錢多過佢？

係
聽落條友係廢
但既然雙親都未出聲
你唔滿意咪自己走囉

不如又調轉呀
花無百日紅，第時你結婚咁啱經濟又麻麻地，想帶老婆返黎住一排儲返個錢，你家姐日日屌柒你老婆，你又點諗?

講真 係咪我 男女觀念完全過時
如果 個個唔係我家姐 係我阿哥 佢娶老婆入黎住 我唔會有咩唔高慶 但衣家係 男個邊 其實都唔係完全冇地方 但佢地都選擇 黎女家到住 我就覺得 乜點解甘奇怪

咪就係你依啲觀念搞到香港做男人慘過做狗
女人日日無所事事就叫顧家，男人返少日工都唔上進

男同女是但有個叻d條件好d好正常姐
如果樓你有份供都有少少價講

無業又真係窄洗d……

同意啊 一個大男人做到咁撚小家

樓主父母既 樓主都有份 on9？ 親生仔女冇權畀意見？

介紹第二個比你家姐

介紹你家姐我識
A0毒撚有物業

關你撚事咩

up乜尻

屌佢老母啦，入佢老味，同你家姐反面叫佢出去租啦

你同放啲新移民入香港 再叫真香港人移民有咩分別

屌你老母

我地新移民入香港關你撚事咩柒碌
中共同特首仲有班藍絲都未出聲
洗撚驚你?成功換血之後 你咪又係要叫我香港人
你咪又係痴係香港 咁撚把炮咪移民囉

仲要91正評12負評 你地班連登仔腦裝屎架?

有冇多個家姐 介紹我

你支那傳統思想

而家根本女仔搵工易 男仔好難搵工

點解唔可以男主內 女主外

其實好慘
個男人際遇唔好
教育行業教職位好難有

如果真係際遇唔好唔係個男人唔努力咪算囉
我諗佢都唔想
有邊個有能力唔好offer最好既野俾 另一半

據我了解 好似中學畢業後 返過長工一陣 冇再做 就一直幫小學生補習

唔知有何目標

發達 條女搵30k 養埋自己唔做都得

死廢柴 指住來笑

咁又真係廢得滯……我個朋友都係做私人補習，啲時間砌到密鳩晒，晚晚都要11、12點先返屋企，幾皮嘢一定有

樓豬加油
唔好比你家姐嫁條咁既垃圾

一個字： 爽

唔抵得呀禾食到軟飯呀連登毒撚

我有一球都買唔到樓
樓主保重

Mind set 100分 抵讚 其他負評同話反大陸人個d打得贏解放軍權坦克車大砲或者中共先講野 唔係就收一收皮縮返入你老母個閪度先

事實就係無問題，你反共就當香港係獨立國家？

樓主父母既就等於樓主既？咩logic

家姐靚唔靚？
靚介紹我！

利申：中上樣，有車有樓穩定職業有女

對唔住囉

你又帶條女返去住咪得

關我咩事

咁危險，條女分分鐘比姐夫食埋

1. 你先從錢銀著手， 水電煤管理雜費邊個比？？家用點分？？

再從家務，洗衫呢啲事項入手。

2. 既然你家姐有30k一個月，
我會建議你叫佢地搵啲平平地既工廈租住先囉

3. 相見好，同住難
就算比佢入到來都實會有磨擦

雖然唔知你老豆點諗，但我估無一個做老豆既鍾意個女婿食軟飯，心底應該都唔會想佢搬入去住。

切勿過份激烈反對，免得影響同屋企人關係。仲有，你一比佢住住先就唔肯走，一定要對佢說不。

甘你老母

屌你老母 垃圾五毛 是非不分

連登幾時又多番咁多五毛

係啊係啊，問你香港係咪獨立國家就五毛
繼續沉醉係你個小世界啦

見你老母咁擔心 睇嚟你家姐應該好撚樣衰
睇開啲啦不如

或者搞咗條仔佢

你家姐一定好撚樣衰

雖然唔想面對 但以香港人既能耐 建國只是幻想
垃圾港豬都唔團結做唔到大事 直到而家都係各家自掃門前雪
不但止冇人願意放棄自身一部分既利益去令社會更好
更甚係利用資本主義制度去壓榨自己人

完全係值得反思
連登仔除左負皮攻擊有野可以做到嗎
同樓豬一樣 揸莊果個都未出聲你靜d啦

點解你覺得自己有資格出聲
屋企你畀好多家用？
有就唔同講法，無既就收聲

其實你都係唔鐘意有個陌生人黎住姐？
或者結婚之後做左補習天王呢

衰仔 又唔係唔知你家姐係咩樣

假膠 定真港豬?

咁關你閪事咩

講明你會當佢鐘點咁用

美其名為假膠 其實做到既野有分別嗎
攰了

我有話新移民有問題咩屌你老母
我好撚歡迎新移民㗎喎屌你老母臭閪

一個月搵一皮 比佢儲返一皮個月
儲夠一百萬都要8年幾
同鳩up有咩分別 呢d不切實際既人
你家姐嫁比佢成世玩完

姐夫係我屋企住大家相處得幾好

禾你老母

你連自己嗰少少地頭都攪唔掂, 攪撚錯。
緊係扮有精神病, 佢男朋友一上嚟就拎把到出嚟, 左劈右劈。

間樓冇左lu~

5年可以草到100萬？ 你家姐搵好多啊？

你家姐咩條件？對奶咩cup?

面皮唔厚又點食拖鞋飯
利申努力緊想食

你家姐又肯果下好野

上面幫個廢男講野既，應該做緊同一樣野

不過咁既情況又真係炆d既，我相信樓主其中一部份係擔心佢家姐你有冇試過認真同家姐分析件事搵錢少唔係問題，但一睇就知佢份人一d都唔上進~到老左你家姐會好辛苦，將來後悔就太遲

人地可能一個鐘收好貴呢，一星期廿個鐘都四五萬

5年就有機會儲到100萬咁勁？
私補收幾千蚊一個鐘？

樓豬同老豆老母傾下囉 搵佢地叫你家姐出去租樓囉
唔係咪你自己搬走 比d壓力老豆老母 話佢地知你地咁決定會無左個仔
同陌生人一齊住真係不了 諗都反胃

你家姐真係好自私

幾大都要反抗，要儲錢就咪結婚住啦

咪儲夠買樓先結囉

有邊個想同個外人住先得架

一係咁囉，家用分三份

咁就有得傾，唔係既話屌7佢啦

溝番佢妹 去佢屋住

不如租大西北村屋啦

見到d人叫樓主唔滿意就走 覺得好悲哀 好似依家大陸人黎香港咁 大家都係無能為力 仲要比人屌返轉頭 好快間屋比佢搶埋

分幾多份都不了啦 同個外人朝見口晚見面咁 有錢都唔舒服啦

軟飯王 爽

扮gay嚇走佢

仲要唔使交稅爽YY

定啲黎啦。我屋企都有件垃圾
日日煲煙打機，日以繼夜，夜以繼日
但草夠錢喺我走，唔喺佢地走

即使個男立心不良，如果樓主父母甘心比佢，算唔算"搶"?

一百萬購買邊到首期

同你有冇偈計？老實講，唔係話想屌，但好多廢男都唔係有錢，但連人都唔識做，上到黎招呼都唔打，當全家冇到，軟飯唔係咁食㗎大佬

如果大家關係都有講有笑有溝通，起碼都識做人先，話唔定遲下飛黃騰達又益下你呢...依家人無恥則無敵，接受現實啦

草夠一百萬無人屌？
儲錢呀

之後一離婚層樓分一半俾佢

叫妳家姐分手啦 揾件有錢肥佬 下半世唔駛休
連登仔話齋 無樓無錢學咩人結婚生仔

人地soft rice king都要付出, 有技術

草你老母

點解男人可以叫老婆一齊住
女人唔可以叫老公一齊住？

一皮頂曬龍，點樣5年夠100萬
一年12萬，要8年先96萬

連埋家姐

冇架啦 睇怕你遲早都會搬出去
跟住你父母會覺得你搞得掂自己
第時層樓留俾你家姐同姐夫

你家姐30 你都2幾歲啦
仲係痴屋企 唔鍾意咪搬出去囉

都好過我屋企果件啦
我哥條女係到住咁耐1蚊都冇俾過
個人又冇手尾
又霸左間房 搞到爸爸要瞓廳
又唔做家務 呀哥一星期先番得泥1,2日
間房都係等呀哥執

我都係30歲冇正職，決定唔會拍拖結婚

雖然個男人無業呢方面抵屌 但何解佢同你家姐結婚就要搬出去住？呢個都係你家姐嘅屋企 佢都係你阿爸阿媽嘅女 點解佢一結婚就要搬出去呢？

佢意思係如果自己結婚 條女入黎住冇所謂
家姐條仔入黎住就唔得

佢先醒呀
補習唔洗報收入 生埋仔 可以快d排到公屋
又可以儲錢
你搬走就蠢喇 自己交租

佢有比你阿哥屌架

好慘阿樓主
平時好錫家姐、好愛佢
點知比個睇唔起既人晚晚同家姐瘋狂交配

最女權既不嬲都係連登仔

連登仔成日話年青人無人幫，無父幹
唔係下下幾球俾你先叫父幹架大佬，窮人有窮人既幫法，年青人未企穩咪俾個地方你住下先
不過我係樓主老豆老母會要求佢搵份正職先俾佢搬入黎

傳統d既家庭個女條仔肯入贅 老豆老母開心到爆啦 話知你大食懶

一個唔覺意搞大埋個肚

我真係恭喜你
做埋舅父

有bb 仔大晒

到時你老豆老母有孫抱
有孫萬事足
你預訓廰都得

點解好地成家人要同多個人生活？無錢咪唔好結婚儲夠先結囉，你想慳錢就要成日人同你埃咩，會咁諗既正一自私精，你話咩樓主屋企一千幾百尺就話啫

應該咁講，有無俾家用先?有俾我覺得可以接受

你無聽佢講如果係呀哥帶呀嫂返黎住先無問題，咪即係有地方囉

好同意
其實 覺得搬左入黎 實會同老豆多衝突 因為我家姐會因佢爭取衣樣個樣 肯定好快 日日嘈 之後 頂到某日唔知 佢地自己搬走定老豆趕佢走
到時 破壞關係 咁就一世

真係醜死怪

迫你走啦明顯

就傾到咁長詳細
但就咁唔多覺佢會比家用衣邊

家姐仲講過 我結左婚留係度住 比成皮家用 有屋企著數啦

應覺得1皮 兩個人住夠晒數啦

係呀，好多人都係咁同屋企人反目成仇。
你可以同你家姐講埋呢個問題，說服佢地出去工廈和租。

仲有，自私啲諗你都要諗下你自已。你老豆老母百年歸老之後都係剩底比你。

你比姐夫入左來就會變左你同你家姐一人一半。一陣佢地婚姻出現咩問題分分鐘變1/2,1/4,1/4...

唔知你走屋企幾大，不過你家姐出左去住之後你都要盡量霸佔所有地方，以絕後路。

連登唔係好反女權嘅咩 做咩針住無業就鬧

咪叫佢做家庭主夫lo 肯做嘅話無咩問題

睇呢個post就知連燈仔講既所謂男女平等都係呃人
如果掉轉係條女去男家屋企住
會唔會有咁大反應呢？

樓主其實係驚層樓第日比佢家姐霸左姐

畀錢叫隻雞上嚟引佢

笑左笑埋右
但條女質素

個男俾唔俾足家用？
唔係喺你屋企白食白住女家養埋佢呀？

同埋如果個男真係肯捱搵下錢既
日頭補習 夜晚返份part time 有幾難
有朋友日日返完正職放工即返份兼職
有時直踩埋星期六日 返足十幾日先抖一日
既然佢地話要儲錢買樓 個男又唔試下辛苦少少搵多d
每個月頂盡搵得一萬幾時先儲到佢地想既一百萬？
又要扣埋平日日常洗費 天荒夜談黎嫁喎

但佢講到明如果佢呀否帶老婆番去住冇問題喎？

其實個男嘅都擺到明係軟飯王黎 你話佢勤力搵學生補習 比得起家用又儲到錢 咁又唔同講法

你自己搵條女食拖鞋飯咪得

其實一個人有幾錢收入好難睇得出，分分鐘佢有好多被動收入呢，點知架啫

你俾幾多先?
你俾少過六千就無資格出聲

請佢叫雞再報串

大方啲，計劃結婚前比佢嚟試住幾個月，比你父母觀察下啦
睇下佢平時有幾多時間開工，有冇幫手做下家務咁
如果大部份時間游手好閒，又無貢獻
你父母都察覺比個女嫁呢個人後果
以退為進

我衣幾日都有諗過 試下傾傾先

佢肯俾足家用都好d
樓主無講個男會俾幾多
白食白住既話就等如要全家養多個人

寧欺白鬚翁莫欺少年窮

屌你老母，唔撚洗試啦
講啲乜撚嘢一百萬根本係藉口
根撚本係軟飯王，住耐左又話樓價升左首期又唔夠，依家係你家姐閪痕引入外來物種破壞原本生態，屌你老母中學畢業咋

廿歳OG

因為你就係垃圾新移民囉 死番上支那啦垃圾賤種

你就係冇業男友

你家姐好快大肚生B,到時就B最大,屋企唔夠位,舅父仔你讓間房出黎訓廳啦.

笑撚死

踢佢走啦 遲啲屋企都分埋一份

私人補習好似認真做都好搵

到夠一百萬首期時樓市已升到最少二百萬
香港人靠份工儲首期係永遠都無可能

真心伏
如果廿幾歲冇正職 冇career path可言
仲要30歲人

仲要樓豬知唔知對方係咪冇手尾d人
如果佢一d家務都唔做 咁就GG

尼d女

更新

前幾日同老竇老母傾過
老竇都希望佢吾好搬入黎
但係老母覺得拒絕唔到家姐所以就應該會接受

本身覺得件事都尚算樂觀
但係老母最後靜靜地叫我唔好同家姐講我唔想
費事我哋兩個第日之間有條刺
唉仲話 都九成會搬入嚟㗎喇

即係無進展
搬入黎之後樓主可以日日出新post

佢宜家儲左幾多錢，儲1球用幾耐時間

忍下啦

我反而覺得關鍵人士係你家姐
唔知你同佢關係點,
但你應該用佢傾傾,
我諗到最好既建議就係叫佢地出去租工廈住

關鍵的確係家姐，但最有用建議係攪散佢
當然有D仆街，如果你家姐條件好差就唔好阻佢喇

唔會唔阻撚住你打飛機？叫佢跳樓死，唔鐘意就出聲啦，落d 精 同 d 口水落佢碗飯度，屌佢老母。

樓上好多on9

仲叫樓主自己搬，真係傻撚左

呢D野唔係發生係自己身上咪講到懶係大愛撚咁

樓主，我教你啦

日日係屋企嘈

見親佢都係屋唔出黎，老豆老母叫你食飯就直接大嗌，反胃唔撚想食。

久而久之，你老豆老母就會有反對既念頭，而你家姐聽到會開始諗個問題所在，條撚樣聽到多數會扮哂野係度話唔緊要啦之類。

老豆老母一定錫你，你極力反對佢地吹你唔脹，唔通會因為個外人講你走咩？

而你亦都唔做擔心會破壞你同家姐既關係，因為如果條友真係達唔到目的同你家姐88即係幫左佢，就算真係結婚，你咁強硬佢地都唔會搬入黎。等大局已定再慢慢同你家姐修補關係啦

總之，一撚定反抗到底，就算扮自殺都要，一指錯滿盤皆落索，今日你比條撚樣入到黎，他日後患無窮

唔洗理上面班on9講咩

岩岩訓醒 打錯好多字

無洗費之餘又有閪屌

老豆老母一定錫自己個仔多啲，唔明點樣有得輸

比頂綠帽佢帶=>